係度呼籲咁多位手足，要傾下高熱消毒藥房既問題

拎一間出黎高溫消毒，以儆效尤。
再咁落去，棧大家都唔掂。

-O-O

中學有冇入過lab 呢
記唔記得點解加熱酒精要用water bath? 酒精搶火危險呀嘛

咁藥房就好多貨品係有酒精, 諗著高溫消毒要諗清楚
話唔定洗下地消毒好啲呢